黃大仙自殺案目擊者： 冇血跡 東方極速到 20鐘後黑箱車已搬走遺體

次次都係東方

佢買料

push

推

連跳樓都可以hit and run
黑警已經完全絛底線咁做野

買料定夾埋啊

如果警犬打死人，而死者暫沒家人、律師尋訪……被自殺不是沒可能

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

黑警的報應快到了

黑警比心斬又係佢
跳樓又係佢

推推推推推推推

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

Pish

幫手推俾更多人知

到底有幾多義士比人拉咗無出返黎係我地唔知既⋯？心寒⋯

東方極速到...

有啲嘢，真係fc唔到